一黎慢，二黎太多岸鳩

希望呢度可以重新開始，驅逐劣幣

係